(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (66)

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

#2

LM

六六留名
新post，十一點，係時候沖涼睇書瞓覺

係咪有人食我？

Lm

留名食花生

我會為stephy睇
但真心冇乜靚仔

鼓勵下家姐

正

熱血囉
琴晚睇完周爸爸有比較

[/member]

話說今日平日都推成6個po咁癲

唉

睇唔到了

好似好辣

夜麻麻唔敢食太辣我驚瞓唔着

193個頭

你又學佢囉

我依家差唔多長 諗住聖誕漂完柒藍

藍毛毛？

係呀

WAP

類似但會下身casual d

又推爆了

💯💯💯

波波又派糖

拳代一日

牙官＝atm奴

咁正？

Same

哈哈哈哈哈哈哈啦哈哈

覺G

紅眼睛幽幽的看著這孤城

Me

如同苦笑 擠出的高興

浮華盛世 作分手佈景
傳說中 癡心的眼淚會傾城

我會...

對奶敏感

負能量工廠開工了

好值得感恩

完sem先試

Try try this sin

祝大家好夢

仲有差唔多一百個 洗唔洗開定先呢

被蘋果影到建興行出嚟嘅掩面肥仔，呢刻心情係點

好眉好貌
駛唔駛叫雞

我想講呢個post 見到個d 都唔算離奇，另一個post 影到個d 排隊黨先令我O咀

真係會諗"咁既後生仔洗唔洗叫雞"

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (67)

@貓睇到pin

隔咗兩日啱啱先再入嚟

今晚好靜～

還好啦

負能量日

咁個個人唔同

真係想煎幾巴d 狗都唔知幾時比天收

老實講唔覺得有人治到佢地，真係要同個天求助

汪